<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="welcome">Bem-vindo</string>
    <string name="app_name">Configuração inicial</string>
    <string name="system_navigation_mode">Modos de navegação do sistema</string>
    <string name="input_method_setting">Escolher teclado</string>
    <string name="input_method_category">Escolha o teclado padrão a ser usado para escrever mensagens, anotações, etc. É possível instalar ou usar outros teclados mais tarde.</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">"
Ver a Política de Privacidade do teclado selecionado."</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Política de Privacidade</string>
    <string name="multisim_settings_title">2 cartões SIM detectados</string>
    <string name="multisim_settings_category">Configurações do cartão SIM</string>
    <string name="sim_card_detection">Inserir cartão SIM</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Detectar cartão SIM</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Para inserir seu cartão SIM, leia as instruções que acompanham o seu dispositivo.</string>
    <string name="sim_card_detecting">Procurando um cartão SIM…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">Não foi possível encontrar o cartão SIM. Certifique-se de que o cartão SIM está instalado corretamente e que você possui saldo suficiente.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">O cartão sim não pôde se conectar à rede</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">O seu cartão SIM não pôde se conectar a uma operadora válida. Certifique-se de que você tem saldo suficiente na sua conta e tente se conectar novamente.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Permitir a conexão às redes de dados móveis? Caso permita, o cartão SIM inserido será usado para conectar-se à redes de dados móveis.</string>
    <string name="other_settings">Configurações adicionais</string>
    <string name="other_settings_location">Localização</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Permitir que apps acessem sua localização</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Programa de Experiência do Usuário</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Ajude-nos a melhorar nossos produtos e serviços compartilhando suas estatísticas de uso conosco. Ver detalhes</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Ver detalhes</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Enviar dados de diagnóstico automaticamente</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Estatísticas de uso que nos ajudam a localizar e corrigir problemas podem conter suas informações pessoais</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Atualizar automaticamente</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">O MIUI selecionará o melhor momento para instalar as atualizações</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Recomendação personalizada de anúncios</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Visualizar anúncios personalizados com base em seus dados de comportamento</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Papéis de parede aleatórios</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Obtenha imagens e histórias diretamente na sua Tela de Bloqueio. Termos e Condições aplicam-se.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Termos e Condições</string>
    <string name="back">Voltar</string>
    <string name="next">Avançar</string>
    <string name="skip_underline">Pular etapa</string>
    <string name="sim_dectection_next">Continuar</string>
    <string name="shut_down">Desligar</string>
    <string name="sim_redetection">Verificar novamente</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Guia de gestos</string>
    <string name="congratulation_title">Configuração concluída</string>
    <string name="congratulation_label">Você está pronto para começar!</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Cartão SIM para chamadas</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Cartão SIM para internet</string>
    <string name="summary_not_set">Não definido</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Política de Privacidade para o teclado selecionado</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Nenhuma conexão de rede. Veja a Política de Privacidade para este teclado em %s.</string>
    <string name="terms_of_use">Termos e Condições</string>
    <string name="terms_of_use_label">"Sua privacidade é muito importante para nós. Leia nosso Termo de Acordo do Usuário e Política de Privacidade para entender quais informações coletamos, como as usamos, e quais escolhas estão disponíveis para você.

Você precisa aceitar nosso Termo de Acordo do Usuário e Política de Privacidade antes de usar o MIUI. %s e componentes da Conta Mi usarão a internet e obterão a sua localização."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps">Os Serviços Mi, Serviços de Ativação do SIM Mi, Xiaomi Cloud, Encontrar dispositivo, tela inicial, Centro de Jogos, MAB, Daemon MIUI e Componente de Sistema MSA, Serviços de tradução, MIUI SDK, apps rápidos, App Vault, Estatísticas, Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">, Google Play Services</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">, Serviço auto-registrado</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">, Cartões inteligentes</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Você deve concordar com a Política de Privacidade do Facemoji antes de usar este recurso."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Você deve concordar com a Política de Privacidade do Kika antes de usar este recurso."</string>
    <string name="user_agreement">Termo de Acordo do Usuário</string>
    <string name="privacy_policy">Política de Privacidade</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Política de Privacidade do Kika</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Política de Privacidade do Facemoji</string>
    <string name="application_permissions">Permissões do app</string>
    <string name="agree">Aceitar</string>
    <string name="disagree">Cancelar</string>
    <string name="setting_locale">Definindo região…</string>
    <string name="agree_terms">Eu li e concordo com o Termo de Acordo do Usuário e Política de Privacidade.</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Incluindo a Política de Privacidade e o Contrato do Usuário do POCO Launcher)</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Eu li e concordo com a Política de Privacidade do Facemoji.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Eu li e concordo com a Política de Privacidade do Kika.</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Você não tem uma conexão com a internet. Veja o Termo de Acordo do Usuário em %s.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Você não tem uma conexão com a internet. Veja a Política de Privacidade em %s.</string>
    <string name="locale_picker_title">Escolha sua região</string>
    <string name="install_preinstall_app">Carregando apps…</string>
    <string name="title_fingerprint">Definir senha</string>
    <string name="item_fingerprint">Digital</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Bloquear apenas a tela</string>
    <string name="desc_fingerprint">Use sua impressão digital para desbloquear o dispositivo, verificar transações no Mi Pay, ou para fazer login em apps e serviços.</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="next_fingerprint">Avançar</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Use sua impressão digital para desbloquear seu dispositivo ou fazer login em apps e serviços.</string>
    <string name="content_description_start">Iniciar</string>
    <string name="start_up_slogan">Toda sua</string>
    <string name="content_description_miui_version">MIUI 12</string>
    <string name="content_description_complete">Concluído</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Mais idiomas</string>
    <string name="language_settings">Escolher idioma</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Gestos em tela cheia</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Botões</string>
    <string name="congratulation_swipe">Deslize para cima para acessar o sistema</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Você ativou o TalkBack ao pressionar a tela com 2 dedos por mais de 10 segundos. o TalkBack fornece retorno de voz para pessoas com deficiências visuais. Se você ativou a função por engano, toque no botão Cancelar e em seguida dê um toque duplo na tela.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Cancelar</string>
    <string name="cm_terms_title">Acordo com a Operadora de rede móvel</string>
    <string name="cm_terms_content">Para melhorar os serviços fornecidos a você, a operadora de rede de sua preferência poderá fazer o upload de dados pessoais e informações deste dispositivo para seus servidores usando uma conexão de dados móveis ou Wi-Fi. Esta informação será usada apenas para fins de estatística para a melhoria de produtos e serviços e fornecer conteúdo mais personalizado. Esta informação não será usada para identificá-lo e não será divulgada a terceiros.</string>
    <string name="enable_accessibility_canceled">Acessibilidade cancelada.</string>
    <string name="accessibility_enabled">Acessibilidade ativada.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Continue segurando dois dedos na tela para ativar a acessibilidade.</string>
    <string name="voice_assist_title">Ligar tela com voz</string>
    <string name="voice_assist_desp">Diga \"Mi AI\" no seu telefone. O Mi AI reconhecerá a sua voz e poderá controlar o seu dispositivo.</string>
    <string name="voice_assist_condition">"Você conseguirá usar o Mi AI nestes casos:
1. Quando a tela estiver ligada.
2. Quando você estiver ouvindo música com a tela desligada."</string>
    <string name="voice_assist_advice">O Mi AI permite que você use controles por voz, mas ele consumirá mais energia (+1% a cada hora).</string>
    <string name="ai_button_title">Sobre o botão IA</string>
    <string name="ai_button_desc">O botão AI permite ativar o Mi AI e usar os seus atalhos.</string>
    <string name="ai_button_long_press">Pressionar e segurar</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Diga seu comando e solte o botão</string>
    <string name="ai_button_single_press">Pressionar</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Acionar Mi AI</string>
    <string name="ai_button_double_press">Pressionar 2 vezes</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Configurar recursos do Mi AI</string>
    <string name="zone_picker_title">Escolher fuso horário</string>
	<string name="permission_send_message">Enviar SMS</string>
	<string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Certifique-se que sabe utilizar os gestos em tela cheia antes de selecionar esta opção</string>
	<string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Gestos em tela cheia</string>
	<string name="service_name_download">Downloads</string>
	<string name="data_traffic_enable_dialog_title">Se você não está conectado ao Wi-Fi agora, seu dispositivo usará dados móveis. O uso de dados móveis pode gerar taxas adicionais da operadora.</string>
	<string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Acene para o Mi</string>
	<string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Li e concordo com a Política de Privacidade do Mint Keyboard</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Política de Privacidade do Mint Keyboard</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Política de Privacidade do POCO Launcher</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">Termo de Acordo do Usuário do POCO Launcher</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Você precisa concordar com a Política de Privacidade do Mint Keyboard antes de usar este recurso."</string>
    <string name="framwork_base_service">Para fornecer esses serviços, o Mi Services Framework (Conta Mi, Mi Push, Mi Stats, MIUI BI) precisa se conectar à Internet, acessar sua localização, número de telefone, IMEI e IMSI e permitir que seu dispositivo receba notificações</string>
	<string name="user_agreement_declare">Antes de usar a MIUI, você deve ler e concordar com o Termo de Acordo do Usuário e a Política de Privacidade. Enquanto o seu dispositivo está sendo ativado, Serviço de Ativação Mi SIM, Xiaomi Cloud, Localizar dispositivo, Tela inicial, Frases frequentes, Serviço de tradução, MIUI Daemon, Visualizador de HTML, MIUI SDK, Assistente de IA, Bateria e desempenho, Detector de energia, Joyose, Configuração do SO AI, Gerenciador de permissões e Atualização irão se conectar à Internet. Os serviços inteligentes se conectam à rede e acessam sua localização.</string>
	<string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">"Se você não concordar em conceder estas permissões, não poderá usar este app. Você pode optar por restringir as permissões nas configurações nesses casos."</string>
	<string name="download_introduction">\"Downloads\" está usando o Xunlei para baixar itens no seu dispositivo. Essa ferramenta funciona para GetApps, atualizações do sistema, temas, vídeos e downloads do navegador.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">O Mi Link permite que seu dispositivo se conecte a dispositivos Bluetooth próximos usando o MIUI Bluetooth Service. Para encontrar dispositivos próximos, permita que o MIUI Bluetooth Service se conecte à Internet</string>
	<string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
	<string name="service_policy_download">Antes de usar nossos serviços, leia e aceite a Política de Privacidade da Xunlei</string>
    <string name="service_privacy_index">Política de Privacidade</string>
	<string name="backup_introduction">Você pode usar este app para fazer backups e restaurar itens no seu dispositivo.</string>
	<string name="permission_backup">Acessar armazenamento</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Para acessar e salvar backups no seu dispositivo</string>
	<string name="service_name_backup">Backups</string>
	<string name="mobile_network">Usando dados móveis</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">"Isso permite o uso de dados móveis e conexão GPS com base na solicitação do usuário. A sincronização de contas e outros itens pode exigir o uso de dados móveis, dependendo das especificações do smartphone."</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">A menos que você tenha um plano com dados ilimitados, o uso de dados móveis pode gerar taxas adicionais da operadora. Usar dados móveis mesmo assim?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Cancelar</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Você pode restringir a conexão de dados móveis em Configurações posteriormente</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Usar</string>
	<string name="carrier_introduction">"Para fornecer melhores serviços, seu dispositivo pode enviar periodicamente informações sobre a versão do dispositivo, dados de identificação do dispositivo (incluindo o endereço IMEI / IMSI / MSISDN / MAC, MEID / ICCID) e informações aproximadas de localização (incluindo o ID da estação base) ao operadora via Wi-Fi, rede de dados móvel ou SMS grátis. A operadora se compromete a analisar informações relevantes apenas para melhorar a qualidade dos serviços ou fornecer serviços ou tecnologias personalizadas e não divulgará informações relevantes a terceiros de nenhuma forma que o identifique pessoalmente. A declaração específica da operadora deve prevalecer. Consulte sua operadora sobre o custo do uso deste serviço."</string>
	<string name="backup_introduction">Você pode usar este app para fazer backups e restaurá-los em seu dispositivo.</string>
	<string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">"Se você não concordar em conceder essas permissões, não poderá usar este app. Você pode optar por restringir as permissões e desativar esse recurso nas Configurações nesses casos."</string>
	<string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
	<string name="ktposition_header">Compartilhando informações de localização com agências de resgate de emergência</string>
	<string name="location_content">De acordo com a lei, as operadoras de telefonia móvel podem obter as informações de localização dos dispositivos móveis para atender aos requisitos das agências de resgate de emergência (corpo de bombeiros e polícia) para fins de segurança e resgate de emergência.</string>
	<string name="location_location">As agências de resgate de emergência podem obter sua localização atual mediante solicitação</string>
	<string name="mobile_network">Usando dados móveis</string>
	<string name="move_data_dialog_box_le">"Isso permite o uso de dados móveis e conexão GPS com base na solicitação do usuário. A sincronização de contas e outros itens pode exigir o uso de dados móveis, dependendo das especificações do smartphone."</string>
	<string name="move_data_dialog_box_title">A menos que você tenha um plano com dados ilimitados, o uso de dados móveis pode gerar taxas adicionais da operadora. Usar os dados móveis mesmo assim?</string>
	<string name="move_data_dialog_cancel">Cancelar</string>
	<string name="move_data_dialog_title">Você pode restringir a conexão de dados móveis nas Configurações posteriormente</string>
	<string name="move_data_dialog_use">Usar</string>
	<string name="permission_backup">Acessando armazenamento</string>
	<string name="permission_backup_introduction">Para acessar e salvar backups no seu dispositivo</string>
	<string name="position_header">Compartilhar informações de localização</string>
	<string name="position_subheading">Informações de localização</string>
	<string name="service_name_backup">Backups</string>
</resources>