<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="settings_search_mirror">
        <item>MIUI+ Beta</item>
        <item>Conexão e compartilhamento/MIUI+ Beta</item>
        <item>Screen Combo;Dueto;Multi janelas;Duo;Computador;Espelhamento;MIUI+</item>
    </string-array>
    <string-array name="settings_tips_message">
        <item>"1. Desative o ponto de acesso, Compartilhamento Mi ou a transmissão em seu dispositivo móvel antes de usar este recurso.
2. Desative o Wi-Fi tanto no seu dispositivo móvel quanto no seu computador.
3. Certifique-se de que seu dispositivo móvel esteja próximo ao seu computador. Você não poderá conectar dispositivos se eles estiverem distantes."</item>
        <item>Seu computador usa o Bluetooth para detectar dispositivos móveis próximos que foram conectados anteriormente. Verifique se o Bluetooth está ativado em seu dispositivo móvel.</item>
        <item>"Os dispositivos móveis não podem sincronizar dados com computadores quando a tela está bloqueada. Por padrão, esse app não permite o bloqueio da tela enquanto seu dispositivo móvel está conectado a um computador. Você pode alterar isso nas Configurações."</item>
        <item>"1. Dispositivos compatíveis: Mi 11, Mi 10 Pro/Ultra, Mi 10 Youth Edition, Mi 10T/Pro (Redmi K30s Ultra), Mi 10S, Mi 9 Pro 5G, Mi 9, Redmi K40 Pro (Mi 11i), Redmi K40 (Poco F3), Redmi K30 Ultra, Redmi Note 9 Pro 5G (Mi 10T Lite), Redmi K30 Pro (POCO F2 Pro), Redmi K30 5G, Redmi K30i 5G, Redmi K30 (POCO X2), Redmi K20 Pro (Mi 9T Pro), Redmi 10X Pro, Redmi 10X (Redmi Note 9). Se você for redirecionado para nosso site oficial após escanear o código QR, seu dispositivo ainda não é compatível.
Nota: A MIUI 12.5 é necessária para funcionar corretamente.
2. Computadores compatíveis: Mi Notebook Pro 15 Edição melhorada, Mi Notebook Pro 15.6 Modelo 2020, RedmiBook Pro 15, RedmiBook Pro 14, Notebook Redmi G Gaming, RedmiBook 16, RedmiBook 14 II, RedmiBook Air 13.
Baixe a MIUI+ Beta para o seu computador aqui: https://plus.miui.com/"</item>
    </string-array>
    <string-array name="settings_tips_title">
        <item>Não consegue conectar usando o código QR?</item>
        <item>Não consegue encontrar o dispositivo móvel usando o computador?</item>
        <item>Não consegue bloquear seu dispositivo?</item>
        <item>Compatibilidade</item>
    </string-array>
</resources>
