<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="settings_search_mirror">
        <item>MIUI+ Beta</item>
        <item>Conexão e compartilhamento/MIUI+ Beta</item>
        <item>Screen Combo;Dueto;Multi tela;Duo;Computador;Espelhamento;MIUI+</item>
    </string-array>
    <string-array name="settings_tips_message">
        <item>"1. Desligue o ponto de ponto de acesso, Mi Share ou a transmissão em seu dispositivo móvel antes de usar este recurso.
2. Desative o Wi-Fi tanto no seu dispositivo móvel quanto no seu computador.
3. Certifique-se de que seu dispositivo móvel está próximo ao seu computador. Você não conseguirá conectar dispositivos se eles estiverem em lugares diferentes."</item>
        <item>Seu computador usa o Bluetooth para detectar dispositivos móveis próximos que foram conectados anteriormente. Verifique se o Bluetooth está ativado em seu dispositivo móvel.</item>
        <item>"Os dispositivos móveis não podem sincronizar dados com computadores quando a tela está bloqueada. Por padrão, esse app não permite o bloqueio da tela enquanto seu dispositivo móvel está conectado a um computador. Você pode alterar isso nas configurações."</item>
        <item>"1. Dispositivos compatíveis: Mi 11, Mi 10 Ultra, Mi 10 Pro, Mi 10, Mi 9 Pro 5G, Mi 9, Redmi K30s Ultra, Redmi K20 Pro, Redmi K30 Pro. Se você for redirecionado para nosso site oficial depois de escanear o código QR, seu dispositivo ainda não é compatível.
2. Computadores compatíveis: Mi Notebook Pro 15 Edição melhorada, Mi Notebook Pro 15.6 Modelo 2020, Redmi G Gaming, RedmiBook 16, RedmiBook 14 II, RedmiBook Air 13. Baixe a MIUI+ Beta para o seu computador aqui: https://pc.mi.com/aiot"</item>
    </string-array>
    <string-array name="settings_tips_title">
        <item>"Não consegue conectar usando o código QR?"</item>
        <item>"Não consegue encontrar o dispositivo móvel usando o computador?"</item>
        <item>"Não consegue bloquear seu dispositivo?"</item>
        <item>Compatibilidade</item>
    </string-array>
</resources>
